---
title: "Myndigheter"
description: "Lär dig om hur du kan spara tid, pengar och energi med Handlingar Myndighet"
images: ["undraw_file_manager_orange.svg"]
draft: false
menu: main
weight: 3
---

# Handlingar Myndighet

### Utveckla dina medborgarengagerade tjänster, öka effektivitet, innovera gemensamt och skapa helhetsgrepp kring offentliggörande av allmänna handlingar.

[Prova gratis](http://om.handlingar.se/contact/)

Svenska aktörer inom offentlig sektor och partners kan använda Handlingar Myndighet för att utveckla sin verksamhet. [Sätt igång.](http://om.handlingar.se/contact/)

Lär dig om plattformen för myndigheter och samarbetspartners som sparar tid, pengar och energi.

Läs mer om Handlingar Myndighet.

# Varför Handlingar Myndighet?

## Utveckla medborgarengagemang

Du kan hjälpa dina medborgare att enklare få åtkomst till begärd information från din och andra myndigheter via en säker molnplattform som är tillgänglig överallt. Ta chansen att utveckla myndighetens digitalisering och produktivitet samtidigt som du skyddar arbetstillfällen och data minskar kostnader för manuell handpåläggning.

#### Lär dig mer om grundlagskritiska plattformen för svenska myndigheter och samarbetspartners.

# Hur då?

## Hjälp medarbetarna att bli mer produktiva

Hjälp dina anställda att samarbeta med kollegor i din eller andra organisationer i offentlig sektor och möjliggör gemensamt lärande. Ge andra myndigheter åtkomst till er hantering i realtid för att hjälpa dem att serva allmänheten. På så sätt kan ni samarbeta som ett gemensamt lag för att utveckla strategier och taktiker utan att tumma på säkerheten.

## Optimera myndighetens operativa effektivitet

Ta emot förfrågningar som ärenden att hantera på ett och samma ställe. Oavsett om du får förfrågningar från privatpersoner eller företagare och börjar använda Handlingar Myndighet i verksamheten kommer du att kunna tillhandahålla en enklare upplevelse för dina medborgare och kunder. Med Handlingar.se kan din myndighet minska tidsåtgången kring begäran om allmän handling med många

## Ta bättre beslut med data och statistik

Du och din verksamhet kan utveckla er hantering av förfrågningsärenden kring allmänna handlingar snabbare. Kom till nya insikter med data och statistik från en öppen plattform samt möjlighet att lära från frågor och bemötande av medborgare och kunder samt andra myndigheters verksamhet.

## Showcase:
Lär dig om hur Handlingar.se och våra partners för offentlig upphandling för utvecklingen för bättre upphandlingar framåt. Utforska exempel på aktivt lärande från fakturor – från kommuner och regioner till statliga myndigheter.

### Abonnemang och priser

- SEK/månad.

### Förmåner

* Automatisera svar på förfrågningar som är återkommande och vanliga
